世界盃撿垃圾 國內垃圾堆積如山

日本隊輸球出線後，日本國內球迷舉國歡慶，有媒體直播日本國內球迷瘋狂慶祝的場面，讓我們突然發現，日本球迷似乎也不都是那麼高的道德素質。慶祝人群走過的大街小巷，一樣也是垃圾遍地。據悉，比賽結束後，東京澀谷地區的街面上，留下滿地包裝袋、煙頭、酒瓶、慶祝道具，街道秒變垃圾場。

例如？

樓豬走先 呢度我頂住

咁叫堆積如山
日本要求果然係苛刻d

對日本就捉住十個入面一兩個仆街話其實日本都係仆街
對中國就捉住十個入面一兩個好人話其實中國都係好好

其實呢d 新聞有咩意思

小支那就係太自卑所以先會以日本人都會拋垃圾嚟入人

大陸人丟的垃圾

fake news

條友post 原文係qq 新聞，目的係點大家知
仲有將圖係上年Halloween

樓主抄咗車仲點頂

上網搵來源
頭幾個都係大陸網

支那狗百隻都冇一隻好啦 仲話十中有一

樓主呢隻支那狗死返百度啦

支那狗真係垃撚圾

假新聞

嘩 柒撚到爆呀

原來得兩個人揼垃圾 怪錯了

五毛又衝晒入黎

又炒？

終於搵到喇
記得留低每隔兩日出一次

堆積如山係誇張修辭手法,唔係真係指佢成座山咁高.

樓豬好慘，幾個replies就畀人踢爆

2025

做咩貼d唔貼d，人地有事後清垃圾wo 咪撚7啦屌你

柒到
咁樣比人踢爆點撚做5毛

( Show Blocked User - cowr )

食屎啦五毛狗

爆得好應

身在日本，日本人不知幾有禮貌同德行

成個日本冇支那人

欲加之罪，何患無辭

支那果兩個好人都係假嘅

乜而家日本係冬天? 個個著長衫長褲

有冇咁誇張啊

原來fake news，樓上幾隻五毛又柒

有2隻扑左既5毛係到呢個post

大陸真係好 人哋啲新聞就爭住周圍唱
自己國內發生就連自己國民都唔會知

崇日撚去晒邊

假新聞黎架喎

支那人有鏡頭都係咁。
仲有，你炒撚左車。

對唔住，冇睇晒就留言，屌細力D

我都覺，有守秩序，有天災都冇搶物資，排晒隊咁。中蟈人就唔同呢，冇天災都成隻狗咁去衝。
又贏

而家喺日本，啱啱喺道頓崛返到酒店。

因為今日係星期五晚，好多男人飲完酒就隨街大小便，仲唔理附近有無女。

連登仔唔好成撚日盲撐盲反

嘩屌你地板油喎

炒到架車爛撚晒

FAKE NEWS

咩事

柒撚到

五毛全面進場

between 2025

日本呢d垃圾國家係時候俾我地中國人教訓下

dewi又比人扣糧了

FAKE NEWS
五毛好快入場

笑咗 po幾張圖加段字就以為有人信

來源新浪網喎

強國國慶後的天安門

支那人真係好柒

冇人周街掉垃圾 邊度要執垃圾?

5毛捕捉器

Wa diu 第一頁就俾人踢爆
樓主柒到出煙

你條on9講完有冇笑呀

支那人話人掉垃圾
人唔笑狗都

即係人地都係咁啦！做乜淨係插我地喎

請CAP圖

( Show Blocked User - dewi👿 )

一見有日本衰野就等唔切
班愛國人士好落力

屌做人咪咁柒la，前炒完仲要再炒

唔會屌你 不過你老母比人屌啫 考順仔知道自己老母閪痕

出動啦五毛

支那清潔最乾淨應該8964果時

原來日本人都會屙屎

仲好意思出黎柒

樓主去咗邊

出嚟解下話啦

見你認錯 輕輕屌你一下啦

支那狗又可以出黎打飛機啦

有聲

用得呢個未都冇質素啦
學咩人講道德

就係比啲兒登小朋友抽水用

有咩證據係日本呀 唔好屈啦

係支那早就見到座垃圾山

支狗 ，封 繼續單機

個班社畜比上級灌酒飲後發酒癲一會事
球迷睇波一會事

其實大阪
可能係遊客區啦
好多後行都好多垃圾

第一頁過半數都係5毛

好多都係其他地方扮
真正日本人係叫加油時飛出既口水都會抺番好

陰公，已經要用埋假新聞嚟打飛機，支那狗慘到咁

專業少少啦
全部著長䄂衫

咁樣自爆法，真係柒到冇眼睇
樓上話幫手頂住果兩條友呢？影都冇既

Fake news!

各位五毛
知唔知咩叫臭蟲論呀

大熱天時著成咁, 你果邊既日本呢家係咪冬天?

頂乜鬼丫, 炒撚哂車喇傻鳩

( Show Blocked User - cowr )

波台果班五毛真係狗屎垃圾黎

班五毛炒到

阿戚繼光呢? 阿返六日唔撚易呢? 出post果陣就咁快出嚟搭嗲? 俾人踢爆係fake news就潛撚咗水?

冇可能！ 日本人冇可能咁樣做㗎！ 樓主報假新聞？？

咪係，我地知日本人正人君子咪得

成班唔撐日本既五毛

就算係真都冇所謂
因為日本本身凌晨就有地方係比人堆垃圾，之後會清走
未去過手本嗰啲咪唔知

明眼人一睇就知邊國人會寫「素質」，垃圾文章扮中立

人類一般正常智商由小學開始就可以唔會只識照字面直解語言
你係未上小學定智商唔正常？
我講概率你就字面解話兩個人

素質？？？？？？

笑撚到

倒如？

跟車太貼 易生意外

堆垃圾五毛又作新聞想侮辱日本, 點知侮辱返自己支那

歌舞技町 黑撚過全香港最黑地點加埋

唔撚洗理啲傻尻

炒晒車，仲死撐

炒車

咪話咗日本已經逐步中國化
俾中國遊客傳染